小心國安越洋拉人！

一陣好似大波驊事件咁。
另外，同佢哋有連繫嘅人隨時俾國安借啲倚拉埋搜屋等等。

push

家人都要小心！

推唔撚到

前有桂民海

俄佬都做唔到既野
等睇三萬表演

要記住

銅鑼灣書店事件

支持香港警察出國拉人

古有孫中山倫敦被捉入支那領事館

而家揚晒難d

支持警察嚴正執法，立即拘捕羅冠聰、黃台仰

雖遠必誅

係外國d住宅密度好低
夜晚d街燈開左等如冇開 要小心

派人落黎捉人啦

俄佬直接落毒

銅鑼灣書店

香港警察已向全世界出發搜捕國安法罪犯

所以要禁止所有黑警入境外國

我想講，一定會。金仔呀哥都做得底，有咩事係唔會發生，大家小心啦

遼寧號終於有上場機會
派軍艦越洋拉人今舖仲唔威威

佢夠膽就派狗去拉人

遲早有手足好似卡舒吉咁
被人拖入俄佬大使館肢解

Push

推

小心支那留學生

叫外國border control 小心，而家中共借香港出手，越玩越癲，越洋執法，當地執法人員拉埋佢哋.....

PUSHHH

越洋綁架
執乜撚法

點夾走咁遠既人

真係咁做 開戰都似

英美既手足
記住，有人闖入私人財產，自衛係可以開槍

桂民海

請海外手足小心 唔好輕敵呀

要記住瑞典籍既桂民海係泰國比國安拉番支那

當然唔會輪到黑警出馬，要捉都係中共國安直接出手

應該要搵啲特工幫手

味係

呢單野都叫做係支那境內做

我就唔信佢夠薑入人地境直接拉人執法

唔計奶共國家自動送中

Tui

要上Twitter 做warning 先.....

支那領事館入面啲間諜特工

桂民海喺泰國抓㗎喎

桂民海瑞典藉喺泰國都照偷渡返支那自首啵

泰國咁奶共 之前實幫支那捉人送中唔理啦

而家世界要歸邊 睇佢點揀

cls，佢夠薑出國拉人我抵死啦。咁都驚真係唔洗做人

係美國最安全 有咩事直接開槍撃斃

但幾年前全世界都奶緊共 而家又唔同形勢喎

歷史話俾我哋聽其實唔難

係林榮基咁 不過係係外國捉返香港

唔怕佢哋做,最怕佢哋唔咁做.

幾年前桂敏海咪泰國被人夾

講得唔清楚 Sorry

李波係境內搞
泰國就一直都奶共 會幫支那捉人送中都唔出奇

所以要禁足支那狗到英美

比visa都要好小心

最好啦 加速啦

唔係捉你梗係口響

泰國之前奶共奶到咁 會幫手捉人唔奇
而家世界要歸邊 睇佢幫美國定支那喇

要去長時間離港休息都要小心揀地方

屈你係共犯 有聯絡

倫敦蒙難記

當地使館做嘢就得

呢種情況就美國好少少，可以買槍保護自己

快D禁晒三萬間碟入境

手刃畜牲

推【突發】共匪柒婆取消選舉已上BBC頭條 - 分享自 LIHKG 討論區

東南亞國家>夾人走
西方國家>陰陽隔離

記唔記得果時金正恩個舅父定邊個俾人晌外國剎咗？

如果出得手，一定派啲well-trained嘅特工，唔會係狗隊軍裝。

癲撚到
支那重幻想緊 自己先係世界第一
幾國都諗緊點開你波 先最甘
你反而唔係點解個危險 而係捉人
共匪近年真係柒事做盡

會唔會捉入中國領事館

21世紀都有倫敦蒙難記

推！

英都得咩？

所以越洋拉人就無咩可能嫁喇

要殺人就真係小心

孫中山都試過喺外國差啲比人捉返去清國

其實我有時都會支那咁多維穩Fake news
呢個風氣咁倡盛

會唔會係由下而上 外而內 都不停改新聞 將所有野都講到好美好 好有優勢咁 令到習大大同決策班人都錯估左世界大勢

佢地做緊既行為完全似係香港班無腦藍絲 成日中Fake news當真理咁

呢個沙地喎
俄佬直接殺，唔駛帶入使館

外國有槍，黎幾多殺幾多

賭俠大戰拉斯維加斯

唔好FF啦，特工well-trained，仲要未必一條友

使鬼特工
收買力架

仲有其家屬

講緊支國可能搵特工拖手足
去佢盟國個領事館XXOO左佢都似？

覺得佢地做得出
秘密咁運人落番香港

洗頭艇真係可開出公海？

所以話走難都要揀岩地方
之後好撚多人話想去馬來西亞
我心諗你地係咪傻撚左

依家風頭火勢
支共特務係境外做野, 同申請開戰有乜分別
不過我信小學雞真係會咁做

當年蔣經國唔係做過咩？
派人去美國本土殺埋政治犯
一直好想知點解鄰國咁鍾意捉人走 要拍片？

到時有槍權嘅手足要保護自己。

退咗休嗰啲都要小心

黑警都會咁做

想知點解大波驊會畀人夾得走

共匪無所不用其極

我覺得羅冠聰話自己係倫敦, 但應該唔是真, 無理由咁ON9同共產黨自己係邊, 但都要小心身處既地方俾共諜認到

袁爸爸都話佢已經買咗槍

越洋拉人俾佢夾到出境既人地國家咪好無面，驚越洋滅口好過啦

唔好笑三萬隻狗越洋拉人，中共一定有啲滲透咗十年以上嘅間諜喺外國

起美國捉人？
咁d高官仔女親戚就係咁先

訓左無睇
自由偷渡李波俾入境處告左未

盡量唔好自己一個出街

留名等睇第一單

香港警察 = 國安 = 中共特務
其他國家應該要限制佢哋入境

支共港共越黎越癲
無可能用常理猜度
通緝完隨時綁架人都唔出奇

快D RT 比外國議員要佢地視特區護為中國護照
全部冇免簽

push外國手足要小心

俄佬傑作：
俄羅斯前特工利特維年科（1962-2006）
金融家佩皮裏切尼（1968-2012）
大亨別列佐夫斯基（1946-2013）
放射專家馬修·潘徹（1970-2016）
全部搵唔到真兇/無可疑